[招炮友/野戰/菊花] 唔洗樣，但要技術！詳情入POST傾！

首先歡迎各位院友每晚８點準時入席

介紹返～暫時會主要打ＰＵＢＧ (PlayerUnknown's Battlegrounds 大逃殺)

組隊Steam ID: grylw
Twitch:

YouTube精華:

ps. 今晚約9點要落街同人交收mouse會暫時一陣, 約20min, 之後接續~

負咩皮呀？出來隻揪呀！